有無人用緊Netgear Orbi IOS14用斷下斷下

行去唔同地方轉分機果時會LOAD唔到野要隔一陣先識上網
又唔見佢有新firmware比我更新
有無人有同樣問題

我反而係iphone冇事，desktop有事
部desktop係正兩部分機中間，成日兩邊轉，一轉就斷線

好正常 全屋6部 apple 機

好似係其中一隻Orbi Voice 出事，另一隻子機又無事

我之前轉都唔會斷好似係升左iOS14先出事